[罷工撚入]再思考三罷可能

捱咗四個幾月, 呢場仗好明顯又嚟到另一個關鍵時期. 本住核爆都唔割嘅精神我地無論兄弟有咩意見行動上嘅分歧我地都欣然接受撐到而家. 自從緊急法一出, 我等廢中真係好感受到黑警軍政府其實集中全力打擊震懾和理非. 身邊唔少人真係顧忌咗. 而家係咪應該好好再構思下罷工嘅可行性? 總係覺得先前八月嘅罷工冇失敗但係幫唔到奴隸突破心理關口 大家對於軍政府明明怒氣仍烈, 有咩方法可以有效再動員大家罷工? 返工但怠工可唔可行?
勇武手足們請唔好太大力屌我地貪生怕死

第一步
籌組公會

工

pish